獨派？收皮啦

十個有九個都係關sir之流，唔啱聽就屈人五毛、失敗主義。
論述冇計劃冇，淨係識屈人共狗。唔好話深耕細作籠絡群眾，唔趕客都偷笑。
呢啲咁嘅獨派，你獨飽佢啦。

益狗上水博比人屌？
叫佢本人正面回應番人地對佢嘅指控先啦